熱刺或阿仙奴二選一 杜哥利:阿仙奴，因為領隊雲加

杜哥利認被英超3雄睇中

【體育】屈福特悍將杜哥利上電視節目時，受到主持盤問之下，承認受到3支英超勁旅虎視眈眈。

25歲的法國中場杜哥利（Abdoulaye Doucoure），於2016年加盟屈福特，今季於英超有出眾表現，攻入7球之外，也貢獻2個助攻，表現全面，引起列強關注。

日前在一個英國電視節目上，杜哥利被問到是否受到阿仙奴、熱刺和利物浦覬覦時，他大方地回答：「這是事實，這些球會對我有興趣，但我現在效力屈福特，只想完成今季後才作打算。」

身為前法國U21小國腳的杜哥利，尚未取得大國腳喼帽，加盟屈福特後，曾被外借到西班牙的格蘭納達。當被問到熱刺或阿仙奴只能2選1時，他爽快回應：「揀阿仙奴，因為領隊雲加。」

爺爺又然

爺爺

法國人緊係選爺爺

險簽隊又加一員